支那台約期就到 電話號碼問題一問

支那人仔台就到期 想轉其他台
但佢話如果想keep住現有電話號碼就要比每個月9$佢
到底呢個係咩玩法？有冇得唔比 但照留到現有號碼？

好撚狗閪啊 你個垃圾支那台

帶number轉台洗鬼俾9蚊佢

求解答 幫推

我都想轉呀 但合約未完呀
唔要奶共呀

係囉 我都覺得奇怪點解要比9$佢
如果完約係咪搵新既電訊商 佢幫我搞掂埋？

轉囉

推呀 求解